(有圖)血紅月係咪有D咩既警號已經響起？

啱啱喺facebook見到呢張圖，覺得有啲恐怖
血紅月

係 月球叔叔病左 我已經囑咐左佢飲多D熱水

你咁樣問法同古代人覺得天狗食日係不詳有咩分別

地球叔叔日日係大陸飲忌廉芬達

分別係依家已經21世紀 係一個黑洞都已經影到既時代
而古人係情有可原

天狗食月

月亮有月經，一定有妖精

大佬呀 咩年代呀而家咪咁痴線啦
求其google已經有答案啦
但係既然你都開post問得出黎
一定剩係想聽自己想聽既答案

係呀 世界末日黎啦 嗚哇～～
快D去買定幾箱午餐肉屌閪啦

リンク、気をつけて

怪物會變得更勁

徐錦江講過月光有月經必定有妖精

無限月讀

Bloodbron殺戮之夜

Man become beast

熱氣得滯啫

牝雞司晨!牝雞司晨!

睇完封神榜

用咩30影架？ 街燈都變月亮

支爆近了

天之痕

個月亮壞左

樓主唔該重post你個拋磚巴士靚女圖 po去吹水台

巴打唔使咁喎，

就黎落雨